其實有幾多女人喺屋企係唔著底褲?

我巴打.
真心睇唔過眼自己阿妹成日喺屋企唔著底褲.

你老味. 條短褲又短又鬆身.
一坐梳化塊西露晒出黎.
衰妹仲要剃左毛.
真心好那噁心.

明明老母都唔會咁.

：係呀。我係唔著底褲呀。吹咩
：唔著底褲正pk.

求圖

唔好ff咁多 傷身

我入到嚟

咁我以後著番囉

樓豬個廳一陣西臭味

我全家都全裸

抄post